Spotify 新手問題

想問下巴絲family plan佢話要所有成員住址一樣
咁我係咪唔可以搵其氣fd夾份？
淨係可以屋企入面既人先share到？

鳩寫都唔知啦

再唔係咪寫番自己地址 幾個fd都用番呢個地址咪得

樓主好老實